記撚住要嗌呢句啊

香港獨立 唯一出路

出嚟啊維園要人啊
記得入維園啊

自推

推多下

我要真普選，拉